# 谢菲尔德中国学生学者联谊会小程序（前端）

#### 介绍
V1.0 开发者：叶驰遐

#### 软件架构
vue

#### 开发说明
在开发前请注意环境配置与安装：  
1.微信开发者工具  
2.HBuilderX  
  
HBuilderX Git环境配置  
MAC：https://ask.dcloud.net.cn/article/id-35248__page-3  
Windows:https://blog.csdn.net/Aom_yt/article/details/119924356?spm=1001.2101.3001.6650.1&utm_medium=distribute.pc_relevant.none-task-blog-2%7Edefault%7ECTRLIST%7ERate-1-119924356-blog-121560569.235%5Ev38%5Epc_relevant_sort_base2&depth_1-utm_source=distribute.pc_relevant.none-task-blog-2%7Edefault%7ECTRLIST%7ERate-1-119924356-blog-121560569.235%5Ev38%5Epc_relevant_sort_base2&utm_relevant_index=2  
  
#### 开发特别注释  
因技术原因，目前Index的banner由前端调用，与后端分离  
因开发缺陷，会员卡有效期目前显示为前端固定字段，与后端分离  
  
#### 版本说明  
2023.5.25 dev1.0    
外包交付代码，dev->beta  
  
2023.6.2 beta1.0  
更新index页面icon图标，修改布局  
更新轮播图功能，实现点击轮播图后可跳转相应文章  
  
2023.6.6 beta2.0  
新增“票务功能”，接入微信小店功能，实现票务线上售卖功能  
  
2023.6.19 beta3.0  
二手商城中新增“全部”分类  
筛选栏“新旧”改变为“新旧程度”  
二手物品发布及筛选时新增“全新”程度  
新增上传二手物品时图片的额度，增加至6张  
新增二手商品联系方式一键复制功能  
修复用户在填写价格时输入非法字符时无提示弹窗的bug  
  
2023.7.29 beta3.1  
因新会员卡售卖时间为9月，关闭会员卡购买&绑定接口，修改为“会员公告”页面  
修复非会员状态下显示积分功能的bug  
  
2023.7.30 beta3.2  
新增上线海报banner  
修改会员有效期显示，因开发缺陷及学联相关政策，将有效期设为固定字段  
  
2023.7.31 V1.0.0  
修改二手商品计价单位，由人民币标识符换位英镑标识符  
$\color{red}{谢菲尔德中国学联官方小程序经过长达165天的策划，开发，维护正式上线}$  
$\color{blue}{在此特别鸣谢左宗佑,修佳宝及秘书部各执委参与策划与支持}$    
  
2023.8.1 V1.0.1  
当用户打开分享链接时，仅有缓存的用户可以显示链接详情  
当用户下架后，通过分享链接仍可以显示商品详情  
活动页面多次刷新后数据会消失  
活动页面排列顺序错误，应按时间进行排序  
  
2023.8.10 V1.0.2  
修改index页面资讯的显示条目  
注：前端拉取资讯，活动以及商户页面的common的逻辑是按照后端页面，每一页显示的条目，所以如果出现资讯条目的缺失，请检查前端设置的显示后端页面/显示数量  
  
2023.8.17 V1.0.3  
更改商户的详情页面logo显示控件，修复图片被压扁的bug  
  
2023.9.20 V1.0.4   
修改会员卡号生成逻辑	
修改商户详情每次二级页面返回后拉取数据的不适体验bug  
  
#### 版权说明
代码著作权归谢菲尔德中国学联所有   
仅供学习使用，若未经授权进行商业使用，谢菲尔德中国学联必将追究法律责任。  

![Image text](https://gitlab.com/cssasheffield/miniprogram/-/raw/main/cssasheffield_logo.png)                                                                                                                      
